[
    {
        "randomId": 398
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Indege",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bisa bidasa",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "correct_answer": "Ikawa n'umumenamabuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    }
]